盧海鵬係獎門人段搭錯線算唔算近十年最好笑?

一聽到你唔好扮唒蟹已經笑到仆街

咁都笑得出